有無人覺得麗英好撚柒？

好撚樣衰 戲又屎 唱歌用喉嚨唱
點解咁多人話佢唱歌好聽？

真係好撚柒樣衰 諗返起佢d自信樣就想死

聽聲唔睇樣ok
有咁多明星同佢合作都有d人脈關係

聽聲都唔撚掂 d聲全部係哂喉嚨 仲以為自己唱歌好掂...

樣就佢都唔想嘅...
聲就見仁見智啦 我就覺得唔差

真

唔知係咪睇順咗 又ok喎

以為淨係我覺得..

樓主不如Po下自己張自拍先？

你都好撚柒

係，唱歌淨係拉高音，冇乜情緒，樣就更加冇咩好拗

但唔知點解我覺得佢幾好

唔覺 好中意佢

做咩最近咁多反laiying po p.s.本身無點睇小薯茄

樓主有冇照鏡睇下自己咩樣先？

係咪講波佬要踢波勁過美斯

有 幾靚仔

你柒d

估唔到連登已經淪落到麗英都咁多打手

係 真係唔知上面班友係打手定盲撚好撚白痴

唔否認佢睇睇下會幾順眼 起碼唔會乞人憎先
但同靚應該係兩樣野？

我覺得望望下幾順眼

連登仔係咁 柒就話靚 靚就話雞

最多咪唔靚 望落唔反感唔算柒啦

觀眾在民間電視大獎
麗英係2019年最佳女配角
邊個投
佢真係好正

麗英好似細粒過童童
兩個都好想識

個樣都幾順眼